佳寶賣緊呢款意大利水真係好撚難飲，千祈唔好買！

平野冇好

已經好飲過水喉水好多啦bo
咁高要求博乜

貼牌水喉水？

5蚊3支都敢買

正常人都唔會行佳寶啦

5蚊3支應該係鉛水級數

公廁水喉水

重平過維他蒸流水

點唔好飲法？

臭到咁 唔知點解會有人行入去